（PUBG) lag到仆街求升級推介

cup-2代i5 唔記得邊隻

display card - msi gtx 750ti gaming

一條2g ram ddr3

一條4g ddr3

有around 2k 閒錢升級部機玩PUBG

求順暢唔lag就得

買過部新機

隻game去邊到買？我都想玩

乜都要換晒喎...

750ti可以留下頂住先既..

不過pubg食display多d
可以諗下換display
cpu你自己都唔知咩型號好難答你

得個2千剩係display card都買唔到啦

steam

張750ti真係唔掂，配置set到最低都lag

顯卡一定要換啦
換左卡又食多啲ram，又要加埋ram

要夜d番屋企先答到你

不過買住張1050

加2條二手ram頂住先
點睇?

不直有限，唔可以一次過換哂

玩pugb 1060係basic

i5二代還可以用，下載個優化程式試下 巴哈版有介紹，RAM可以考慮下升到8G/12G（換走條2G RAM）

2000蚊應該夠換個GTX 1050TI 或者 1060 3GB
同埋條RAM

方案一 1050TI + 一條8G RAM
方案二 1060 3gb + 一條4G RAM

這兩種方案都係$2000內
不過可能要注意底板support到10系列
同埋lag有機會係網速問題（屋企6M電話線）

用緊呢塊板，唔個得唔得

1060 3gb 好多巴打表示兩頭唔到岸，其實係咁真係咁差?

你火牛幾多w

500w

加多少少砌過部

i9+GTX 1080

I5-3450
AMD Redeon HD 7800 Series
兩條4GB RAM

都係玩PUBG 想問下可以點UPGRADE

你個名

Pubg最緊要有個ssd
唔係成日落地load唔到圖/破圖

ssd有隻240gb招呼佢

我都係早排出左去換左張1060黎玩pubg
Btw 呢排換display card好似貴左

得。
1060 3G都冇辦法，好過1050先

換張rx580

無Gtx 1080玩條撚？ i7 4790k GTX 970 都stable 唔到100fps

淨係張卡都爆不直

有根據？ 我換完1060 之後未試過load唔到

CPU食雞CPU要求唔高 唔洗換

RAM得個4+2 連8gb，都冇連雙通道都行唔到。
起碼都買條4gb組雙通道

顯卡 唔識市價問巴打們

就算冇ssd 組raid0 黎對付佢都得 起碼做到仲有3-40秒先上飛機

1060 3gb係兩頭唔到岸
但將貨就價你有乜計
一係就添啲囉

等Xbox 版算啦

MSI ARMOR GTX1060 6GB

呢張卡 support我塊板嗎?

我朋友970日日落地lag 同會破圖
入左落ssd好左好多

係睇機箱夠唔夠大插
同不如msi gaming 1060好過啦

巴打記得開最低畫質打
易D發現人

有3個選項可以開最高

我仲有得簡咩

理論上冇問題

你click開始 之後打dxdiag 就可以睇到用邊粒u 我見你z68 應該係k版 唔肯定係唔係2500k 如果你無oc就將u oc到4.5（provided that 你粒u係一手） 至於ram玩pubg最好16gb 問爸打們收下 應該5－600左右 之後display card 換970／1060 3gb 前者平1000左右 兩者性能幾乎一樣 不過970你要買二手咁解 仲有錢就買個240／275gb 既ssd 呢個你就問其他巴打 我唔在行

1050ti唔好咩
Pubg聽講最小12gb ram先穩
同佢粒u上4.5是否即燒

2500k出名超得 成班痴線佬超到4.8 但咁幾散熱4.0－4.5就差唔多啦 1050ti感覺雞肋咗少少 比970差唔

止一籌

pci-e2.0板pcie-3.0卡嘥氣.成部換

o既

唔係用到頂級卡 好似唔差得幾多

係 970 pcie 2.0夠做 同3.0幾乎無差別

粒u雖一肯定就唔係2500k,因為買個陣咁岩冇貨
用二手u咋

開dxdiag睇啦 粒u係...？ btw二手貨開到4.0就好啦 一陣炒車唔好怪我

人地求唔LAG呀
60FPS夠做啦

750ti 玩唔到
又泥漿屋

1050ti啦
我之前同你部機一樣
換左1060 6g 爽晒

Thx bro
收工番屋企睇下先

i5 2320黎

放左張750ti先 都值400既

唔洗超 因為無得超 出1060啦 1050ti差1060好多

其實可唔可以留黎當雙卡咁用呢
利申唔識

依家收工衝落黃金買1060 6gb

買多左隻keyboard

pubg 連8gb ram都吃緊喎

敗多少少上1080啦

其實隻game d optimization本身做得好撚差

你真係唔識嫁啵
緊係msi啦

其實兩隻有咩分別?

去左新高登執左條KINGSTON DDR3 1600 8gb ram x 1

依家換左新keyboard新機快左好多

隻game 食ram 顯示卡 ssd

騎劫一下先
我又係想升級玩PUBG
但係本身呢部係Budget機 預二千幾蚊UPGRADE
唔知有咩Options
Spec:
AMD Athlon X4 860K
GTX 750
ASROCK FM2A88X Pro+ R2.0
16GB DDR3
400W牛

如果要換機有無野可以留到?

冇雙通16GB ram難啲喎

新手一問i7cpu, rx560, 8g ram x2 夠唔夠做? 用咩cpu好？

2/3代配z板都可以超多4格倍頻

真心求教 呢條LIST 得唔得??

一個月後：屌 上個月砌左部7700 而家出8700仲要多兩粒核 中晒伏

建議Ryzen 7 1700 + B350 + DDR4-3200

換左1060 6gb後順晒 之前我用750ti 落地破圖 開鏡疾機 跑步間唔中罰企

得雞碎咁少就唔好曬時間啦

姐係下個月先買??

張顯卡可以嗎???

同問,玩PUBG好撚LAG
CPU:i5-4440
底板:B85M-HD3
RAM:8gb x1
Display:GTX650 Ti
$2000內display換邊張好 同埋唔太清楚底板會唔會太舊

gtx1060 6gb $21xx

gtx1060 3gb $18xxx

pubg食得爆3gb 建議你用6gb

仲要加多條8gb ram

gtx1060 3gb $18xx先啱 打多左一個x

thanks一陣去黃金睇下

可以轉msi gtx1070 gaming x

1060 6GBP 開心使用中

小心俾人鬧
請改用
中文: 顯示卡
正統英文: graphics card
港式英文: display card

如果我同你講i7-6700k OC, GTX 1080, 上埋16GB RAM都跌穿60fps呢?

而家d ram貴到咁嘅
我1年幾前買32gb都係千3蚊
以為正係display card貴添

係喎 B250搭2800MHZ RAM

b250最多2400mhz

姐係塊版又要再貴啲？？

撘單
我都想玩得順啲
依加個spec
CPU : i5 4440
Ram DDR3 8Gb
Display card : Inno3d GTX 770 2Gb

Budget 大約3k, 有咩配撘最高性價比

換GTX1060 6GB 加條8GB DDR3

YES 要高頻ram就 i7 8700+z370+3200mhz

Sorry 搭單問下
想借問聲 底板z97 + gtx 960 2G + i7 4790k + 16GB ram 夠唔夠玩最低？
google過 呢隻game要求好高咁

最低夠啦

tks

電腦白痴想搭單問
我部機個dedicated video ram唔夠
我個個係1023mb 佢起碼都要2048
我張video card係用緊AMD Radeon(TM) R5 310
想問換咩好同埋幾錢

或者咁問
如果我想玩PUBG或者大部份既steam game 例如CSGO
我應該買邊部機好？最好唔lag...
屌 之前買機都係諗住打機 個sales講撚到話大部份game實玩到實玩到
而家真係企撚左係到 乜鳩steam game玩落都疾到仆街 咁都叫玩到
有無巴打可以建議下

specs唔講 要求唔講 吊

i7 8700k + 1080ti輕鬆玩啦

budget都唔講

其實我真係電腦白痴黎
要求靜係玩到steam既game 尤其pubg csgo
6000有無機會買到部機係可以玩到

500蚊幫你出埋砌埋

Pubg開高效反而阻撚住你玩

咁抵

出list好易

照單執藥

唔包料…

六年前產物
想玩PUBG 有咩可以留
CPU - I5 2300
DISPLAY CARD - GTX460
底板 - MSI唔知咩型號
HDD - 750GB
火牛 - 480W(好似係)

唔會連HDD都留唔到掛?
得6000蚊筆直係咪抄返悠二個6000蚊LIST?

呢個係悠二個7k list

你機箱 hdd 火牛都可以留

變相慳左1k左右，都岩你budget

仲有淨小小可以買其他野

我ryzen r5 1600 +1080ti 都有時低個60fps

加多隻ssd

I7 7700
980 都夠開中穩60up
不過隻game好悶。唔值幾千蚊砌

悶？冇frd一齊玩？

利申：玩咗200幾個鐘都未覺悶

Bottleneck on9

Display Card GeForce GTX1060 6GB
Intel Core i5-6470 cpu @3.20GHz
8GB RAM
CMX 550W
底板pci express 3.0 （不清楚太耐）
都係玩緊pubg 其實玩都好順 但load建築物好慢
同會玩一兩場就會入唔到場，上唔到機
仲有無人幫幫手

冇ssd

買完裝隻game落ssd

無留意SSD 等我試下先

右多條8gb ram

加